真係嬲既 唔該快快手上你架機場巴士

係呀 好嬲呀 我同你都好嬲呀
但剩係係連登屌黑警有撚用咩

用確切既方法 話比全世界知
塞佢老母青馬 揸佢老母春袋

食完飯即出

好嬲呀 但我剩係係連登圍下爐算喇

要人呀